新民黨被指派超薄口罩 葉劉：講明唔嫌棄先好攞，口罩有好過冇

新民黨向街坊派發口罩，但有街坊收到免費口罩後表示失望，皆因口罩呈半透明，質疑其「薄到冇功能」。本刊向新民黨主席葉劉淑儀致電查詢，葉太表示一直有向多區派口罩，而派發時有向街坊說明口罩材質較薄，「唔嫌棄先好攞」。

葉劉淑儀表示，現時香港各界口罩短缺，新民黨已盡力尋求口罩供應。她指如找到品質比較好的如N95，會優先派發給醫院，而KF94會派給診所。她指口罩「有好過冇」，免費派發口罩是急市民所需，並有向街坊說明派發的口罩比較薄，部分更只有兩層，認為拿不拿免費口罩是街坊自己的選擇，明言「唔嫌棄先好攞！」

派穿窿CONDOM
之後同人講嫌棄唔好攞

又係呢個盒。。

衰過用紙巾

得罪講句全世界都係得返上面咁上下的伏口罩買 牌子野冇撚哂貨 架仔，老美家陣空運停撚哂

已經唔係嫌棄既問題
.係害緊人呀dllm

不過留番比藍絲又無乜所謂

透視嫁喎

呢隻口罩其實得唔得? 之前街邊見過南亞人賣差唔多200蚊一盒, 但睇包裝就覺得係垃圾

帶3個都嫌薄

情趣口罩

illusion of safety

仲透過牛油紙

燒毁佢喇

收condom啦 廢老

美國係美國郵政唔收香港件因為HKPOST爆左倉
DHL同FEDEX 以至順豐都仲送香港

咪同佢地撐政府啲大白象工程一樣
講明唔嫌棄先好搭，工程有好過冇

極醜惡：CONDOM都得啦
唔怪得你地亡黨啦

咁撚無恥

逃寶5蚊盒

佢on9?帶唔合規格係仲衰過沒呀

呢隻認真係湖北做嫁

Tempo 都厚過佢

戴兩個咪變返正常厚度囉

南亞小販週街賣呢盒$200盒

唔嫌棄先好攞

好似情趣內衣。。。。

害死人仲要惡人先告狀

邊緣黨立法會真係等滅黨

又嚟變奶罩

新民黨真係無撚用

呢款係湖北生產既口罩，邊緣黨派湖北口罩害阿婆

我有批口罩好平價 有需要咪打呢個電話囉

tempo 都3ply 呀

睇到個口罩即刻硬哂

.....個拳頭

薄到似tempo既一層

完全唔敢提湖北

如果有留意開新聞
絕對有聽過仙桃係湖北

派穿窿CONDOM
屌你… 笑撚死

0.01

唔怪得封關建議都係建啲唔封啲

派乜下屆都會滅黨嫁喇
算9數吧啦

我有呢個盒嘅藍色版..兩年前買，冇産地冇牌子，但厚過呢款同有3層，防水，唔知用唔用好

係咪回收蒸過先咁薄?

大陸都唔用，先送比你咋

話到明裝飾喎

人地日日戴住個N95屌個大波老婆，你班蟻民就戴住個武漢製超薄口罩返工

工廠個d 防塵口罩係咁

來自日本 吹撚到 送上湖北都冇人拎啦呢d 0.01口罩 仲係度影相 三條傻閪

屌黎都曬鳩氣
反正都係d 藍絲拎

More

點解d藍屍做親乜都咁撚柒
個娜娜又係

對波夠餵飽6個勇武手足

為左攞你呢個濕鳩口罩 分分鐘中招機會仲高過係屋企唔出去

證明中聯辦同建制派仲未重修舊好，連優先分配口罩都做唔到。

冇所謂啦
俾廢老用要咁靚做咩呀
有咪算好啦 姐姐好野

好性感

日本武漢出

究竟係咪真係有好過冇
我成日有呢個疑惑

人地噴左落你度
你冇口罩 就會快快手去清潔
但你有口罩 個口罩就痴住晒d毒
你帶住佢一日 果pat野就貼住你個嘴一日

你話有三層果d 我都會質疑係咪work
更何況一層

0.01 識咩丫

繼續投票比佢囉藍屍廢老

冇左最重要嘅過濾果層， 屌你老母咩葉劉淑儀， 你係咪戴一樣呢款口罩出街呀

唔緊要
但呢一層係防水定防菌個層先

求其有兩條帶係側邊就話係口罩

咁你有無同人講呢隻係紙咁薄先？

拎幾張紙巾疊埋一齊捂住口鼻都好過用呢種口罩

Really touch

呢隻條繩好易斷
老母試過用 一日斷4個
嬲到扔撚左

孽瘤表示，佢個西比較臭，有好過冇，唔嫌棄先好屌

淘寶賣9蚊一盒，大陸新聞都報話係劣質有問題口罩

係fb又話係日本口罩

佢地啲人脈有冇咁撚廢
就連啲素人都搵到平時啲厚身藍色口罩

痴撚線派垃圾俾人叫人搵命博
仲叫人唔好嫌棄

無效同超薄口罩=透視超薄衫
著完=無著
葉劉嫌唔嫌棄我唔知
但我唔想睇

喱士口罩，增加性欲

有冇逐個知會人地講明唔嫌棄先好攞？

叫姐姐自己帶俾藍絲睇

計埋葉劉對波呢

0.03mm超薄,貴野黎

手足話留畀你獨享

同唔帶有咩分別

原本仲呃人話係日本口罩

好想同佢做愛

立好心做壞事

啲老人家戴呢啲口罩去醫院診所就死得

係邊度既倉爆咗，仲等緊

呢個包裝，有唔同貨，有伏有唔伏多數係伏

保蝗做乜都柒過人

tempo加條帶算啦

質量不錯

今年未見過唔伏

用多幾張廚房紙仲好

廚房紙都買唔到啊

我屋企都有呢盒
但都有3層架wo

空運係爆咗，唔係停撚晒

唔係人地嫌唔嫌棄嘅問題，係你地誤導人，害死人呀。

捐呢啲流嘢口罩嘅中委兩父子，自己會唔會戴先？肯定唔會啦。己所不欲，勿施於人，佢地當初貪平買咗啲劣質貨，自己都嫌棄唔用，先至會攞嚟捐畀人。沽名釣譽唔緊要，但捐啲流嘢害人，就好唔負責任，好唔道德。

孽瘤就更柒，人地借你個黨嚟過橋，你連包裝說明都未睇清楚，就用黨個名義去周圍派，結果只會整臭自己個黨嘅名。柒都算喇，仲要口硬唔認，死雞撐飯蓋，講埋啲"唔嫌棄先好攞"嘅不負責任說話。好學唔學，學埋林奠柒婆啲串嘴衰嘢，你同柒婆又柒又賤又串，真係十足一對孖生姐妹。

全世界都知呢隻係假口罩
佢地想害死人定無知呀

係因為少左客機飛香港
大陸都一樣delay
DHL同Fedex自己飛機

仲衰撚過公司派果d

Regina都幾慘，連假博士都分到csi口罩，佢就淨係分到湖北口罩，仲話同林奠係姐妹，都唔關照姐姐

個名笑撚左

廢佬攞完照屌

薄過蟬翼

關咩事
講緊個design
一上google搜圖一堆result
公廁垃圾罩

大陸口罩，我媽美容院以前入貨3蚊盒左右

夠哂性感

絲襪笠頭算啦

愛回家收視逼近30點
tvb 戰線告急

㩒入美聯做task

【打殘TVB不手軟】今日洗版精選 - 美聯物業，請討論替代品 (11 Feb)